seems like ccp and hksar need to hire more 30cents

But can thirty cents understand English?

I am fifty cent
I under stand english

Yes sir

me become 10cents la diu

yes i know nmsl
good english??